2k19 proam 組隊

有冇人想一齊組隊玩proam/mp ?
利申： 鎖防sf，課金玩家，唔係日日玩到

Push

add me psn BojanMalisic

樓主我有興趣
add我tg

有興趣
創投三分sg

樓主，有興趣

雙籃板C

有